（移民台灣）何己完既馬仔JEFF LAM 呃人錢 又周圍恐嚇

有心想移民台灣既話 一定要小心 FB既群 「台遊達人」
JEFF LAM
佢係何己完既馬仔 藍到仆街
見你想移民台灣 無論你想用咩方法移去台灣
一定會叫你投資移民 再私底下 襯你唔為意
拎走你既錢 呢到已經有幾個人比JL條友呃錢
最仆街既係 邊個一講呢件事 佢就去話要告9你
依家班人忍唔住啦 係台灣到直接告佢
一黎無牌 二黎呃錢 三黎恐嚇
如果有搵佢幫手搞移民 死硬 即走

大家睇路啦

推推推